奧力基入嚟

好大機會反cup。

-v-

樓主開post好大機會唔會cup

靠我守住

世清又然

反咗

準